梅乙己是沒拿過世界杯而稱球王的唯一的人

梅乙己是沒拿過世界杯而稱球王的唯一的人。他身材不算高大；青白臉色，皺紋間時常夾些傷痕；一大堆亂蓬蓬的紋身。雖然打過生長激素，可是又挫又矮，似乎十多歲後就沒有長高。 他對人說話，總是滿口阿根廷要奪冠，教人半懂不懂的。 梅乙己一到國家隊，所有看球的人便都看著他笑，有的叫道，“梅乙己，你臉上又添上新傷疤了！” 他不回答，對櫃裡說“再舉辦一次美洲杯，要101周年紀念版的。”便排出九文大錢。 他們又故意的高聲嚷道，“你一定又輸球了！” 梅乙己睜大眼睛說，“你怎麼這樣憑空污人清白……” “什麼清白？我親眼見你決賽把點球踢到天上去。” 梅乙己便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，“百年美洲杯不能算輸……百年……友誼賽性質的賽事，能算輸麼？” 接連便是難懂的話，什麼“世界杯金球”，什麼“我沒偷稅”之類，引得眾人都哄笑起來，整個球迷區充滿了快活的空氣。

迪史堤芬奴 普斯卡斯 告魯夫

入黎以為睇梅拿講踢中波又舉左手點算粗暴犯規

見到阿根廷先知唔係佢

…

C朗？

根本唔係球王

講咩 我哋係goat

魯迅

其實球王既定義係咩

什麼清白？我親眼見你決賽把點球踢到天上去。

屌你山狗

樓主柒夠未？

梅乙紀